黑警 還眼 重有無人記得？人地依家還眼 淚咋

唔鼓勵各位市民做出各種極權政府認為犯法既行為

。

推

香港人唔推我😏

還眼？ 還命呀DKLM!

會還咩 好多野 係要自己爭取

還呢個動作無分主動同被動

我追債，佢都叫還錢

還乜撚野 報乜撚野
做唔到就唔好9叫

騙人的吧